［開嚟見我］藍絲周梁淑怡

有冇人聽緊佢講bullshit

廣東番禺人，成長於香港，全國政協委員，是香港著名電視界人物，自由黨榮譽主席，前行政會議成員，前立法會新界西選區議員、前旺角區議會議員。